［尋Gif］可能係最難搵翻嘅一幅

圖片人物着緊嘅衫大約係七八十年代嘅服飾，好似係香港人嚟，總之一定係亞洲人，之後佢笑到踢冧咗坐前面都笑緊嘅阿叔，之後Focus佢個動作，笑到隻腳不斷郁嚟郁去。

我知冇乜機會搵返不過都想搏一搏

係咪不文騷

youtube search下

秒